好興奮啊！人生第一次去旅行 Yo Yo

成晚訓吾著 我想問第一次去旅行有咩要注意咖？
去長洲

要割左包皮先比入境

樓主小學畢業未？

樓主你就去長洲，我旅行多數衝出亞洲，公平咩?

長洲要買定炭

無論去北長洲定南長洲
都記得買pass

買左旅遊保未？